sqqq交易費

如果我單日買賣sqqq 管理費點計？
如果放兩日呢

其實係咪佢本身個price已經扣左

NAV 每日扣

每日係NAV 度扣，你唔使理。

you can say so
partially correct...

咁佢資產剩值除左管理費會扣，我點知佢槓桿耗損佔百分比幾多？

要自己run 回歸模型求beta定網上都有資料

槓桿耗損自己計啦，都唔係好難